關愛座又好，未來撚又好，兩邊都好那煩

上黎唔撚係睇你地班撚樣鬧交
不過兩邊要比較即既話，未來撚就仆街好多，事緣有次係未來撚post入面話block曬兩邊

之後條撚樣就屈鳩我話我係五毛啦

總之奉勸大家一句，咪理果兩邊人，煩撚到仆街

你屌我就得，我屌你老母就唔得，食屎啦五毛狗，你夠係cc台開私怨貼啦on9仔。

做得五毛關打手係咁下賤架啦on9仔，番去搵你個五毛關投訴囉on9.

你班五毛關打手洗我版就得，我屌番你班五毛狗老母就唔得呀？on9

睇唔到條撚樣講乜9，段估都係話我五毛架啦
建議大家兩邊都block q曬，唔好理佢地

建議你以後去關sir po大字報追擊佢

呢兩條友番得青山未

五毛關咁多分身acc, 屌唔哂咁多隻五毛關打手，盡力屌啦，

正正常常一個forum，俾班賤種搞到亂曬
未來撚即管老屈

佢都當左我係關愛座分身

無話你係五毛關分身，不過係五毛關打手姐on9仔。

你條on9賤種咪又係cc台開埋呢d私怨post攪亂哂，有口話人正撚樣食屎狗五毛關打手。

覺得邊面煩啲主要取決於被邊面搞

d柒頭攪人屌人果時就乜撚都得，到我屌番d柒頭佢就話我攪亂個壇，屌佢老母呢d小學雞真係好撚好笑囉。